支港熱捧 流心月餅斷市

【本報訊】今次街頭巨款搶劫案的「主角」，是美心流心月餅券，這款月餅近日賣斷市，內地客更趨之若鶩，其實美心流心月餅3年前已推出，但今年似乎特別搶手，歹徒亦懷疑以此作為行劫的誘餌。

美心流心奶黃月餅於2014年首次推出，近年先後加入流心蛋黃白蓮蓉月餅及盈月三式月餅，配以明星陳慧琳和張智霖拍廣告宣傳，今年成為中港兩地熱捧的新款月餅，臨近中秋節，內地炒風越見瘋狂。在香港，美心亦公佈流心奶黃月餅券已售罄，於下周五再推出。

支那客逼爆上水分店換領

根據香港美心網站，流心蛋黃白蓮蓉月餅零售價為349元，優惠價215元。特惠套裝包括流心奶黃月餅加流心蛋黃白蓮蓉月餅，兩盒零售價698元，優惠價398元。另一特惠套裝包括雙黃白蓮蓉月餅加流心奶黃月餅，零售價698元，優惠價398元。盈月三式月餅零售價為330元。

上水是支那旅客購買香港月餅的熱點，記者在場所見，美心分店排滿人龍選購月餅，支那旅客陳小姐表示，之前買了流心月餅券，昨特意來港換領，並多買3盒雙黃白蓮蓉月餅，她指在支那天貓網站也能買到，但貴數十元人民幣。另一深圳旅客朱小姐表示，之前買了月餅券，昨來港換領，部份月餅券會送給朋友，下年都會再來港購買。

年年都斷架啦
唔好味架，大家唔好中伏

有無香港人炒

奶黃月餅其實好普通下，不過啲支那人鍾意乜都搶一餐

咁又唔好咁講，大佬真係好食既野有幾多
就算好食都唔慌安全

香港野就算普通野都好過大陸

食就Ok,月餅都攞黎炒果啲就死全家啦

支那唔敢食自家制個d萬年毒餅

垃圾黎雪糕月餅先係no.1

美心頂多咪食雙黃白蓮蓉

我有4盒...

強國民眾喜愛「香港製造」，相當於本港市民喜愛「日本製造」
高品質嘅象徵